爺爺會戰勝龜來

未來阿

a09!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁a0會戰勝咩？

哇屌
你地24小時jer我

早更個個休息緊 我係返夜

你咁少浦頭唔jer下你 驚你唔安樂

😂😂😂

你咁燈 不如話自己好快會有拖拍啦!!咁咪5駛a0

我冇拖拍架啦

出線了

未來就會

A0

屌你老婆

Sor 已經肯定可以晉身淘汰賽

.

A09!!!!!!!!